櫻花的Pigma微米細襯紙裝有快乾檔案油墨，使用起來非常愉快。必須有藝術用品，讓你內在的創造力閃耀|桑德拉·古鐵雷斯G.| 2021年2月11日|科普
作為該地區兩年來最大的一場暴風雪，它給愛雪的人帶來了快樂，並沒有給他們帶來巨大的不便。一場不完美的暴風雪預報結果如何基本正確|傑森·薩莫諾| 2021年2月3日|華盛頓郵報
對我來說，對食物的熱愛應該是對微妙的欣賞，而不是對野蠻的喜悅。吉恩·溫加滕：這種辣醬是殺手|吉恩·溫加滕| 2021年1月21日|華盛頓郵報|
特別是在寒冷的月份，我喜歡用這種方法把堅硬的肉塊變成絲質的純美味。如何燉蔬菜並展現出它們最好的味道|亞倫·哈奇森| 2021年1月11日|華盛頓郵報
儘管它有點羅嗦，也許可以少用一點胡鬧，“大拖車”是一種真正的樂趣——但不是因為你可能會想的原因《大拖車》集動作、幽默和女同性戀浪漫於一身|特里·施利琴梅耶| 2020年12月11日|華盛頓刀刃
他與戲劇導演索菲·亨特的意外婚姻可能會讓人心碎，但高興的尖叫聲更大。你所有的網絡男友都被帶走了：高斯林，坎伯巴奇，現在是約瑟夫·戈登·萊維特|梅麗莎·萊昂| 2015年1月3日|每日野獸
然後他們在餐桌旁坐下，高興地吃了起來。在新格林兄弟的《白雪公主》中，王子沒有拯救她|格林兄弟| 2014年11月30日|每日野獸
人們得到的印象是，上帝會非常高興讓他們離開。埃博拉、伊斯蘭國、邊境：如此多的恐懼，如此少的時間|Gene Robinson | 2014年11月2日|每日野獸
但我也希望爵士樂能受到人們的喜愛和欣賞，成為魅力和歡樂的源泉。爵士樂抨擊的不酷浪潮是怎麼回事|Ted Gioia | 2014年11月2日|每日野獸
我們的大腦和身體喜歡甜食，就像我們對藥物的反應一樣，導致我們想要越來越多的甜食。人造甜味劑會破壞你的飲食嗎|DailyBurn | 2014年9月30日| DAILY BEAST
他拿著它，但它沒有壓力；沒有意識到他曾經抓住它的喜悅。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
恐懼驅使你前進；命運強迫你；你無法控制自己，而我的快樂是讓這次跳水變得可怕。將死|約瑟夫·謝里丹·勒法努
路易斯愉快地聽著，愉快地談論著這位有趣的公主和她的兒子。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
在他們漫長的會議中，把政治和騎士精神融為一體是她的快樂。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
我們開始的那個早晨是一個完美的秋天，簡單地生活是一種快樂。德國音樂研究|艾米·費伊